講得出移民 放棄香港嘅

唔該移民返去中國

y